有無手足J咗依條狗女

下面好似幾緊，想放入去

出沒地點及生活習慣: 係西環警署番外判合約工，大角咀，旺角一帶
威水史：藍到仆街，曾經入左警隊訓練，因傷退出，一心想會考警察而家想入其他紀律部隊，一直支持警察打後生仔，話示威者係暴徒曱甴，鍾意姣仔，影裸照約sp，仲會督灰其他黃既後生仔女。

摩牙

想下好 人獸交犯法

叫佢帶路啦扮係狗一齊衝入去開part night
港定殺戮日

旺仔小饅頭嘅前方位置帶粉紅色

睇完祼照打咗個乞痴

該燴該燴

啲狗真係死文盲

警渣可恥
• 6h
連登太多失敗撚post，好多同現實脫埋節

***（借位宣傳）
和勇一家
停止互屌

1014七點遮打見！

大家要瘋狂ig fb whatsapp group叫人去呀連登仔要再創造奇跡！！

練定英文口號，印埋英文文宣，可以嘅帶埋美國國旗各位手足聽日見

WE WANT FREEDOM AND FREEDOM IS WHAT WE WILL GET!!!!!!

想插

丨

見到都唔開胃